和理非人土普遍都認為林鄭撤回得太遲 , 例如曾志豪 , 周庭 , D100

所以運動絕對未完結

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩